值得慶幸的是，檢查點也很慷慨，不會讓你在離開之前的地方重生。 《小噩夢2》讓我每時每刻都感到恐懼。 我很喜歡。 Elise Favis | 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 《地球》承認世界上存在某種致命病毒，設立了檢查點對在全國各地流動的人們進行快速檢測。 4部新電影探索——或預測——大流行主導的一年|艾麗莎·威爾金森|021年2月5日|Vox 
 儘管TSA建議旅客在通過檢查站時戴上口罩，但該機構並沒有強制要求。 交通機構糾結於新的聯邦口罩要求|Luz Lazo, Lori Aratani, Justin George | 2021年2月2日|華盛頓郵報 
 布朗說，他的靈感來自德克薩斯州格蘭德河上的許多橋樑，這些橋樑在邊境檢查站之間創造了空間，隨著時間的推移，這些橋樑變成了聚集的地方。 邊境報道:重新思考友誼公園的公共空間|Maya Srikrishnan | 2021年2月1日|聖地亞哥之聲 
 負責運輸安全管理局安全行動的行政助理署長達比·拉喬伊(Darby LaJoye)讚揚了官員們在檢查站發現武器的行為。 與去年相比，2020年TSA槍支回收率翻了一番|Justin Wm。 Moyer, Luz Lazo, 2021年1月26日|華盛頓郵報 
 去年10月，該組織在西奈半島北部對一個軍事檢查站發動突襲，殺死了31名士兵。 ISIS聲稱他們在埃及殺害了一名美國人|傑米·德特默| 2014年12月1日|每日野獸 
 吃完早餐，我們擠回卡車，向檢查站駛去。 黑暗之心:進入阿富汗塔利班山谷|馬特·特里維西克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸 
 2013年6月，她在大馬士革的一個檢查站被捕，當時士兵們在她的包裡發現了一臺錄音機。 逃離阿薩德的強姦監獄:一個倖存者講述她的故事|傑米·德特默| 2014年10月28日|每日野獸 
 5月20日，一輛小貨車駛往位於塔爾阿法爾的伊拉克軍隊檢查站。 2014年10月9日，伊朗稱遭到ISIS襲擊 
 回到馬裡烏波爾檢查站，一名烏克蘭國民警衛隊隊員讓一名持“舊”護照的男子過了一段艱難的日子。 2014年9月8日，《每日野獸》 
 顯然，所有或大部分警衛都在檢查站下了車。 地位文明|羅伯特·謝克利 
 還有一個檢查點表明，這艘船被搜查是為了尋找逃跑的囚犯。 地位文明|羅伯特·謝克利 
 檢查站的生活並不糟糕，但我寧願回到地球。 地位文明|羅伯特·謝克利 
 他必須考慮在檢查站會發生什麼，以及他該怎麼做。 地位文明|羅伯特·謝克利 
 除了在監獄船上服役外，他們的生活都是在檢查站度過的。 地位文明|羅伯特·謝克利